睇得《六點半新聞》多 唔知點解會覺得有人殺伊斯蘭教徒係一件正義的事

大家有無同感?

垃圾畜牲死有餘辜

點樣畜牲法呢

根本伊斯蘭教就係邪教 保羅已經講明可以食豬同唔使割包皮 主耶穌會幫世人贖罪 佢哋竟然話唔係